學生資助 virtual Bank 問題

近排好興嗰啲虛擬銀行 想問下如果整咗之後 申請資助嗰啲使唔使申報

你可以唔報架
抽中你嚟查就等坐監之嘛

VB一樣係Bank

咁多人一定查中你咩

e statement lor diu你無放錢唔報都合理

攞嚟洗錢都冇問題

我係幫完人哋整跟住過埋送嗰啲嘅錢比人哋 依家個vb係完全冇錢 諗諗下好後悔幫人哋整

有冇咁大鑊

依家個戶口完全冇喐過 最主要我只係綁咗身份證

大鳩你姐

我上網睇又完全冇資料話要填vb 跟住我先幫人哋整 報又煩唔報又驚

逐筆transaction mark 番原因個陣, 唔知你可以點解釋
我係難得的好人, d 錢唔係我, 但幫人開戶口賺錢用, 到時睇法官大人信唔信

支那狗先會講綁身分證
你上面落嚟呃福利？

咁應該點講先啱

要搵返條友幫申請人解釋
幫fd證明過 要寫返封信簽名咁樣

用身分證登記 唔識？

payme都要申報
所以virtual bank都要
但正常大額嘅錢係係傳統銀行
佢check都係check HSBC果啲